寸大台出錯 遭袁花buddy報復狂質

2018年07月11日

隔牆有耳：
寸大台出錯
遭袁花buddy報復狂質

娥特早前喺7.1傳媒茶敍時點名TVB新聞部高層袁志偉，批評有報道出錯促修正，搞到袁志偉俾行家笑兼面燶燶後，大台早前因喺2017年特首選舉前嘅新聞報道中，兩次遺漏部份候選人名字，包括漏咗除林鄭、曾俊華、胡國興、以及入唔到閘嘅葉劉同梁國雄外嘅另外7名候選人，被通訊局裁定違反選舉公平原則，向大台發出勸喻。

大內總管嚇到狂咳

據聞大台對此相當不滿，除咗前日以「有議員指選管會指引對候選人定義欠清晰傳媒難執行」為題嘅報道反擊，噚日亦派記者到特首辦喺行會前質問娥特：「林太，你自己參選過特首啦，你可唔可以講得出你自己參選嘅時候，有幾多人同你一齊宣佈參選，同佢哋全名係乜嘢？你又覺得呢啲指引係咪切實可行？會唔會檢討吓？」聽到大台尖銳提問，企喺娥特身後嘅特首辦主任陳國基突然咳到彎晒腰……

娥特回應質問時當然無講仲有乜對手，只係話選管會同通訊事務管理局都係相對獨立嘅機構，係按法例同指引就每個案得出睇法，但不忘指會重新檢視報道選舉嘅指引有冇修訂空間，唔知大台收唔收貨？

李八方

上一則
上一則
隔牆有耳： 娥特忽然好雙語 Waste time做人肉多聲道 (李八方)

下一則
下一則
八方析時務： 深圳示範收高球場 為林鄭上彈 (李八方)

八方析時務：深圳示範收高球場 為林鄭上彈

隔牆有耳：娥特忽然好雙語Waste time做人肉多聲道

Mr Xu is charged with two counts of sexual intercourse without consen
That's the point why i hate women so much

CCTVB或成為最大贏家

on9, 條例係被傳媒用防止只報1個候選人，參選人都唔受約束理你都ON9。

垃圾
唔想做就執柒咗佢啦

ON9, 無報名果D都要報導埋, 咁茶餐廳話參選D 阿叔都有幾百個

個記者 問得出口都勁
真係好聽話既狗

呢單野又真係強人所難D囉, 參選人都要報........

同方丈報搞因航、消防有乜分別.....

一撚樣
ON9真係當自己係造皇者

CCTVB 東方化